光復香港，時伐革命！

我屌哂你地咁多位
個代字有無咁難寫？仲要唔止一兩次，係好多個都寫錯！
(喺其他地方都見到有錯字發生但無影低)
大家下次寫嗰陣可唔可以諗清楚先再寫？
作為香港人連簡單中文字都寫錯真係
比傳媒影到放埋上網同報紙仲得了嘅？
喺度再提醒大家一次正確寫法
光復香港，時代革命！

學寫字喇喂

1/10

2/10

3/10

4/10

岩岩想入黎屌你打錯字

罰抄一百次！

我都係學佢地咋

我都有影

當你太耐無寫過字

咁簡單既字都錯真係好撚離譜

錯啊係「代」！罰抄喇唔好諗

仲要寫到周圍都係

大家入黎學寫正字，唔好再柒

變咗c fuck革命

5/10

6/10

仲有係撤回啊唔係撒回啊

是咪而家電話打字 無人識手寫

7/10 下次再見到人寫錯字我當眾屌佢

岀面好多post啲人都打錯，睇到好un眼

8/10

9/10

10/10

唔清楚or肯定點寫 可以問問身邊戰友先

11/10

12/10

叫多啲人入黎學寫字喇喂

一時激動寫錯字姐

時伐定時代？唔識寫就打柒你

天暉天橋底都係

光復香港 時找革命

屌你咁撚簡單都寫錯

但基本字黎架喎之後都可以proofread下掛

「撤」回
徹底

根據
跟據

嘩愈黎愈過份

本來唔係咁 有人加筆

上面第一張相，佢連個「求」字都寫漏啊！

會唔會有人咁無聊

學寫字呀

好明顯係俾人加上去架la

代代代代代代代代代代

我都覺得係

邊有人咁無聊買枝噴漆專登走去噴多一筆

藍屍&我班𡃁

伐你老母
Fuck your mother

真心唔好再寫錯啦，比啲無腦藍絲笑番我地字都唔識寫

一定有

你冇見過有人特登去噴走
光復 同 革命咩？
變成
香港時代
咁

就係想噴多一筆
然後笑你地唔識字

咁都唔明

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

見過有人噴走啲字眼，但唔會係噴多一劃囉
真係搞事就塗走幾隻字喇

唔准唔准唔准唔准唔准
撤回撤回撤回撤回撤回

班藍絲不嬲會加一筆or字/刪你字
曲解人地啲意思
見過
光復香港變香港
時代變時伐
殺黑警變警

想問准同準有咩分別，求教

完美示範

但有啲喺大馬路中間啲石壆度

唔怪得比人標籤係廢青

反送中就刪走個反字
變成送中

手字好靚

大把藍特登咁做 行街周圍都見到

琴日有人又噴錯字
右下角噴番Sor 9 -3-

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

樓上啱啱有絲打post左張相！

伐木工

屌呢個真見過幾次

讀得書少嘛，至少肯寫你仲想點姐

呢個又係成日錯 6月開始已經日日見
大家乖啦 學下正字啦

跟住話廢青唔讀書，字都寫錯
再話出得嚟嗰班當年都係學校最底層生物，
書都讀唔好嗰班

唔好再寫成屎忽革命啦

喂唔好就咁合理化佢寫錯字喎

我要攬炒
我要攬抄

伐伐伐伐伐伐伐木工

好笑

隻豬好似笑緊佢寫錯字咁

雖然話放核彈都唔割，但係見發開口夢都識嗌既口號都可以寫錯反而有啲嬲

唔完美
係revolution, 唔加s

仲有個鐵字 次次都寫錯

早幾日佢哋知道方仲賢英文麻麻，
佢哋打咗幾耐飛機
全國政協副主席都打埋一份

救命

仲有擺工

岩

講緊中文

班深藍好服從權威架
如果反政府嗰班全部都大學生、專業人士
佢哋真係會懷疑人生

有冇英文版，等遊客都要睇到手

藍絲有咩做唔出？

屎忽革命

放大啲睇清楚
鐵

唔係
x 鐡

用啲特別顏色噴
咁啲藍屍就用唔到黑色加筆
格硬加就會好礙眼 一睇就知係有人特登玩嘢

或者直接噴英文 咁就一定改唔到

有冇諗過係其他人加條線落去

毅進仔都不如
撒回
時伐
黨鑯
見到都老尷

「伐」字難寫過「代」字喎 仲多一劃

准係批准 准許 准考
準係準確 瞄準 準繩

可能係毅進仔寫㗎

擺工真係好on9

有時用噴漆唔同寫字 會執筆忘字

觀塘...

sor9 笑左

希望肥絲出番黎

未入以為標題咩事

點解用噴漆噴都可以寫得咁靚

想啲人噴埋英文version?

粉嶺 fright for freedom

屎忽

無眼睇
同埋決一不可都有

觀塘嗰個真係過份左，字都寫漏埋

之前見過人地將鐵字寫左做

真係激死

唔同哂意思變左另一回事

唔係想笑手足
但真係好搞笑
有次見到 啫 (口字邊轉做日) 代革命
其實大家噴個陣唔駛咁緊張
我哋會喺隔籬睇水

推。

下次有人噴之前可唔可以問多句make sure佢識寫先

我都見過
光復香港 -> 反光復香港
係咪小學雞嚟

罰抄多啲就識 手足

[機場] 垃圾AA同狗冇分別

有人加筆姐

同細個成日寫錯孫中山做孫中出一樣
覺得隻字未寫完就會手多加幾筆

仲有中文打直寫唔該由上至下由右至左寫，好多都由左至右寫

喺全港九寫

你呢個唔得喎喂加到變第二個意思

我支持！

胱服香港。繼續搞事

仲有無人影到啲錯字相想拎黎笑下

而家機場要清人走
如果唔係就違反遊蕩罪

仲有個牆字好多左手邊寫撚左"片"

手快
或字都好易錯

光復香港 時代革命

香港警察 周街謀殺

寫錯字都唔割蓆
但一定要改

再寫捉佢去

仲有撤回
成撚日寫咗撒回
係咪想撒灰？

正字緊要

見到你個名，就皇天擊殺香港警察喇

屌
上次見到仲諗住得一兩個寫錯
原來咁撚多

平時啲文盲寫嗰啲「自已」，「己經」嗰啲已經想屌人

到依家寫呢個字之前，我都要諗好耐

[學中文] 連登仔/文宣組 可唔可以打返啱個撤字

時伐革命班仆街仔

塗鴉手下次可以試下印膠板，fill完就得
或者印一堆口號出嚟照住噴

記得唔好寫錯啦

笑左 不完美 可改善

罰抄一百次！

唔係就扣你五十分

IP 都唔洗CHECK

不准小便不準，少少不準也不准

ok！學識了！

時代革命只係掩飾
係時候要黎返場討伐港共嘅革命

嗰度真係好明顯

最緊要正字

我都見過

廢青真係唔識字架喎

sor 9

頂

罰抄先啦

樓主叻最憎人寫錯字

仲有徹回
撤->撤回 撤退
徹->徹底 徹查

仲有POLICE係冇S架

仲記得有次開遮遮著位手足寫字 唔撚識寫個港字 成班手足笑撚佢

外國人都唔會睇得明架啦

屌我都寫錯過 仲覺得怪怪地又唔知錯邊

再寫錯罸抄 100 次

光復香泄，時伐革命！

仲有

我要攬抄

屌 擺撚明比鬼加左劃 都唔同深淺

自己人都要睇架嘛

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

咁你而家睇唔睇得明啊？
咪搞笑啦

仲要比藍絲廢老笑係 屎弗革命

咁你繼續寫錯字囉，有錯唔改

呢個真係柒咗啲

徹啊

universal brain upgrade campaign

徹底撤回